msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: localbitcoins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-15 10:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-20 05:35-0400\n"
"Last-Translator: kangasbros <jeremias.kangas@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: localbitcoins\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: two_factor.po\n"

#: auth_forms.py:9
msgid "Please enter the correct username, password and authentication code (if applicable). Note that all fields are case-sensitive."
msgstr "请输入正确的用户名、 密码和身份验证代码 （如果有）。请注意所有字段都是区分大小写的。"

#: auth_forms.py:16
msgid "Authentication Code"
msgstr "身份验证代码"

#: auth_forms.py:48
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帐户处于冻结状态。"

#: auth_forms.py:58 forms.py:99
msgid "Authentication code"
msgstr "身份验证代码"

#: auth_forms.py:73
#, python-format
msgid "Enter the paper code number %(token_number)d from your two-factor code ticket here."
msgstr "在此处输入您的双重身份验证码票中的纸质代码号 %(token_number)d。"

#: auth_forms.py:75 forms.py:107
msgid "Enter the six-digit number from your mobile app here."
msgstr "在此处输入您移动应用中的 6 位数字。"

#: auth_forms.py:85 forms.py:157
msgid "This doesn't seem to match with the code on the paper. Please try again."
msgstr "和纸上的代码不匹配。请再试一次。"

#: auth_forms.py:87 forms.py:159
msgid "The code does not match. Make sure your mobile phone has correct time. You can synchronize the time in Authenticator app settings."
msgstr "代码不匹配。请确保您移动电话里的时间正确。您可以在身份验证应用的设置中同步时间。"

#: auth_forms.py:93
msgid "Please log in again, because your session has expired."
msgstr "请重新登录，因为您的会话已过期。"

#: forms.py:104
#, python-format
msgid "Enter the paper code number %(token_number)d from your printed two-factor code set here."
msgstr "在此处输入您打印的双重身份验证码集中的纸质代码号 %(token_number)d。"

#: forms.py:150
msgid "Token must contain only digits 0-9."
msgstr "口令只能包含0-9的数字。"

#: forms.py:153
msgid "Token must be six digits long."
msgstr "口令必须是六位数字"

#: forms.py:169
msgid "Key from the new paper"
msgstr "新纸上的密钥"

#: forms.py:170
msgid "First code from the new paper"
msgstr "新纸上的第一个代码"

#: forms.py:171
msgid "Authentication code from the current paper"
msgstr "当前纸上的身份验证代码"

#: templates/twofactor/gridcard.html:7
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: templates/twofactor_admin/_userlinks.html:5
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: templates/twofactor_admin/_userlinks.html:7
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:6
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:8
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:18
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_disabled.html:6
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_disabled.html:8
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_done.html:8
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_done.html:10
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "双重身份验证"

#: templates/twofactor_admin/_userlinks.html:8
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: templates/twofactor_admin/_userlinks.html:9
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/twofactor_admin/base_site.html:4
msgid "Django site admin"
msgstr "Django 网站管理员"

#: templates/twofactor_admin/base_site.html:7
msgid "Django administration"
msgstr "Django 管理"

#: templates/twofactor_admin/twofactor_login.html:40
#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:16
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请更正下面的错误。"

#: templates/twofactor_admin/twofactor_login.html:56
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: templates/twofactor_admin/twofactor_login.html:60
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/twofactor_admin/twofactor_login.html:67
msgid "Auth Code"
msgstr "身份验证码"

#: templates/twofactor_admin/twofactor_login.html:71
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:6
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:6
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_disabled.html:6
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_done.html:8
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:6
#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:8
#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:20
msgid "Password change"
msgstr "密码更改"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:22
msgid "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "为了安全起见，请输入您的旧密码，然后输入您的新密码两次，这样我们就能验证您输入得是否正确。"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:28
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:33
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:38
msgid "Password (again)"
msgstr "密码（再次输入）"

#: templates/twofactor_admin/registration/password_change_form.html:44
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:21
msgid "Two-factor authentication is <b>enabled</b> for this account. If you wish to reset your authentication token (to move to a new authenticating device) or disable two-factor authentication altogether, please confirm below:"
msgstr "已为此帐户<b>启用</b>双重身份验证。如果您想要重置身份验证令牌（移动到新身份验证设备）或完全禁用双重身份验证，请确认以下内容："

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:23
msgid "Two-factor authentication is <b>disabled</b> for this account. If you wish enable authentication, please confirm below:"
msgstr "已为此帐户<b>禁用</b>双重身份验证。如果您想要启用身份验证，请确认以下内容："

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:27
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:35
msgid "Reset authentication"
msgstr "重置身份验证"

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:27
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:35
msgid "Enable authentication"
msgstr "启用身份验证"

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:47
#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:65
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config.html:59
msgid "Disable authentication"
msgstr "禁用身份验证"

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_disabled.html:11
msgid "Two-factor authentication disabled"
msgstr "双重身份验证已禁用"

#: templates/twofactor_admin/registration/twofactor_config_done.html:14
msgid "Two-factor authentication enabled"
msgstr "双重身份验证已启用"

